
                      Es una peli con aspecto retro.A mi me ha gustado mucho pero es un tipo de film que o gusta mucho o no gusta nada.Es una peli lenta con poco dialogo pero es por el aspecto retro en la cual esta filmada!
Por lo que a mi respecta es una peli genial y fuera de lo común.
        
            